果欄都封,不如封埋超市,商場啦,唔好再玩香港市民啦

一個人話封,就攪到成個地方市民咁慘,
一開始去控制疫情已用錯方法,仲聽個失敗人士話封就封,
大陸10幾億人都可以控制到,香港咁小人反而唔得,

PS:我發佐個預知夢,如果封果欄,可能趁呢次機會收返果欄,
跟住起樓,睇下中唔中

留名睇你比人屌咁夠膽去同病人打車輪

黨鐵同巴士唔停站
就係真封嘞

黑鳩果欄佬.
但係就偏偏唔敢封埋 永安, 裕華

有消息？

吹啊？
鬼叫2019.7.1班後生仔衝入立法會
成立臨時政府 你地班仆街去晒邊？
宜家就怨呢樣怨個樣
你班港豬預撚咗俾閪政府撚化啦

果欄夠藍夠黑
想佢封黎睇睇

仲話美國人會唔支持

美國都俾拜登做坐館啦
美國人仆街咪撚喊
不過我有預感侵侵係為佢個女鋪定路
由你拜登搞撚衰個美國先
之後就到侵侵個女上場
不過俾啲西女人執權都無咩好下場
無睇下武則天同林鄭條柒婆就知
每個決定都感情用事

武則天明君黎囉佢同777比

明條撚